放18张美心奶皇月饼。

$285。中环地铁口面交。需要的93355688

佢想叫外賣？

全要，但我出1蚊張，巴絲唔好同我搶

屌你老母

大陸仔咁快del po

殘體支那出沒

同志 面交是什麼體位？

支那體
睇左口交

大陸仔都用fb

打比佢問呢個價口交得唔得

口面交

其實今年唔難買

285 18張？

惠康現貨賣緊228

依家好多人搶呀
長揸啦, 個價仲會升

行左好多間都賣晒

死大陸仔嚟連登搵食未撚死過